有無人都覺得one ok rock既taka好似hajime社長

Hajime

Taka

這麼多年的兄弟
有誰比我更瞭解你
太多太多不容易
磨平了歲月和脾氣
時間轉眼就過去
這身後不散的筵席
只因為我們還在
心留在原地
張開手 需要多大的勇氣
這片天 你我一起撐起
更努力 只為了我們想要的明天
好好的 這份情好好珍惜
我們不一樣
每個人都有不同的境遇
我們在這裡
在這裡等你

識你老母

唔似咩

剩係敢比負皮唔敢駁我

樣係真似既 但taka 有so 型好多 同埋166既身高係獨一無二架你老闆

社長又高又靚仔

似乜撚野一個孖膶腸 一個蒙豬眼